人大左，仲係咁有性慾

到左三十幾，理應對自己既女人已經冇乜興趣。
唯獨我一放工番到屋企就好想啜自己女人對奶，日日都會啜到停唔到口，咁多年都係咁，有陣時直接搞到11 2點先煮野食
第時有小朋友好驚係佢地面前都玩得咁癲，留低啲咸濕印象落老豆度
有冇人去左呢啲年紀都仲係咁想同自己女人玩到咁high
理申：身邊十個都出去玩

我都想啜你老婆對奶

ff傷身心啊

日日都想射爆3連

跟機

我要啜塊臭閪

中意自私食sor

打飛機打到傻左?

老婆對奶仲有無奶水出？

吹氣公仔都有仔生？